兩岸 20210114 星期四 蘋果日報

兩岸 20210114 星期四 蘋果日報

印太戰略提早30年解密
美偕日澳抗共衞台

美駐聯國大使起程前取消訪台

萬名解放軍撤出印 料避極端天氣

判監四年 棄上訴續「半絕食」
看守所恐嚇 粗胃管灌張展

世衞專家組今抵武漢隔離

===========

7小時前
印太戰略提早30年解密 美偕日澳抗共衞台

■美國駐聯合國大使克拉夫特的訪台行程突然取消。路透社
7小時前
美駐聯國大使起程前取消訪台

■人權觀察的報告再次批評中共對新疆維人的打壓。互聯網
7小時前
人權觀察：習高壓治疆 瞞疫、拘記者

■中印雖經過八輪軍事會談，但緊張局勢仍未緩解。路透社
7小時前
萬名解放軍撤出印 料避極端天氣

■孟晚舟（左）申請變更保釋條件，正等候法庭裁決。
7小時前
孟晚舟申放寬保釋 控方反對外出撤保安

■張展因去年赴武漢記錄疫情而遭重判四年監禁。資料圖片
7小時前
判監四年 棄上訴續「半絕食」看守所恐嚇 粗胃管灌張展

7小時前
螞蟻觸礁後失蹤 傳馬雲避走杭州

■內地新增115確診，圖為北京一名發高燒的病人送院。
7小時前
世衞專家組今抵武漢隔離

■陳時中公佈確診醫生個案的行蹤。
7小時前
台公佈染疫醫護行蹤混亂

林奇
7小時前
游族網路CEO 私生子爭奪30億遺產

============

最Hit

2小時前
國安大搜捕｜涉協助12港人偷渡 黃國桐律師何潔泓母親等11人遭國安處拘捕

當局加派實驗室到河北，協助進行病毒檢測。
34分鐘前
武漢肺炎｜內地連續兩日確診破百 8個月首現死亡病例

1小時前
彈劾特朗普｜眾議院通過彈劾特朗普 美國史上首位兩次被彈劾總統

5小時前
車CAM直擊｜疑持槍惡徒坐兩車追蹤法拉利司機 警截停一車拔搶拘兩男子 另一車逃脫

9小時前
狗仔出更丨周啟生一家三口隔住膠板開餐轟政府揸兜 霸氣染藍鬚：藍色只配做我條毛

1小時前
辛丑年多憂遇建黨百年 分析：中共「隱惡揚善」為習部署二十大連任

9小時前
一帶一路七年之癢 累積1.3萬億問題工程 劉銳紹：增難產項目屬預期之內

網絡熱傳《通勝》中《地母經》對辛丑年「人民留一半，快活好桑田」的預言，民間驚恐來年「一半人死亡」成熱話。
9小時前
《通勝》預言「人民留一半」係凶兆？ 堪輿學家：或解作多人移民或避世

============